加國會唔會因有人持有3本有效護照而取消特區護照免簽？

其實而家特區護照去加國已經要申請E-Visa

其他國家免簽護照都要申請